瓏門快將執粒了！有無巴打夾錢做白武士

我地香港人最多係乜 就係錢

黃絲們 眾籌吧

唔好比攬炒巴得逞

我地一齊去？？？

抵死

上次食完真係嘔左出黎

都搵夠啦個期 見好就收啦

食龍門同打科興，我會選擇後者。

有個留言睇到笑到比老闆屌，係唔係ust南亞仔冇出糧

老闆最後話罰我食龍門當冇件事，我：

瓏門收檔是否證明黃圈既不可行？試說說你的看法。

網軍攻擊張俊傑係咪講緊樓主 大雞樂 同到狗

執咗幾間分店去咪得
課咁多金比佢話做唔住怪得邊個

咁多連登仔去都執

唔得 要保住百幾個香港人既飯碗

所以一收到資金 就即刻再開新分店 比更多香港人有飯食 有工返

呢幾個月食過幾次，
唔係唔想幫襯你，
係真係張老闆你唔適合做茶記
食物質素同管理始終係好差
我幫襯其他黃店好過

接手第一件事炒哂班廚房佬換批新既

唔係既話搞唔掂

應該係講緊大雞樂(黃逃健(渣家軍))